name = input("Enter your name: ")
age = int(input("Enter your age: "))
new_age = 100 - age
print (name + ", Вам исполнится 100 лет через " + str(new_age) + " лет")




a = [1,5,6,-9,80,45,0,-21,3,4,6,7,3,2,7]
for element in a:
    if (element<5):
        print (str(element))
1
-9
0
-21
3
4
3
2
pl1 = int(input("выберите камень (введите 1), ножницы (введите 2) или бумагу (введите 3): "))
pl2 = int(input("выберите камень (введите 1), ножницы (введите 2) или бумагу (введите 3): "))
if (pl1 == pl2):
    print("ничья")
if (pl1 == 1):
    if (pl2 == 2):
        print ("поздравляем, победил первый игрок")
    if (pl2 == 3):
        print ("поздравляем, победил второй игрок")
if (pl1 == 2):
    if (pl2 == 3):
        print ("поздравляем, победил первый игрок")
    if (pl2 == 1):
        print ("поздравляем, победил второй игрок")
if (pl1 == 3):
    if (pl2 == 1):
        print ("поздравляем, победил первый игрок")
    if (pl2 == 2):
        print ("поздравляем, победил второй игрок")


import random
i = random.randint(10,15)
j = random.randint(0,3)
password = ""
while (i>0):
    if (j > 0):
        password += random.choice ('QWERTYUIOPASDFGHJKLZXCVBNMqwertyuiopasdfghjklzxcvbnm')
    if (j == 0):
        password += str(random.randint(0,9))
    j = random.randint(0,3)
    i -= 1
print(password)
